<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="79">
    <author>Dennis B</author>
    <version>1.0.0.0</version>

    <title>
        <en>Drone Delivery</en>
        <de>Drohnenlieferung</de>
        <ru>Доставка Дронами</ru>
    </title>

    <description>
        <en><![CDATA[Future has arrived to Farming Simulator with drones that can carry Pallets, Big bags and Bales.

- NovaW-4:
  Purchase price: 100000 $
  Can be found in the game under (NovaW-4): Vehicles / Miscellaneous
  Has to be lifted on the placeable NovaHub-X1/X2/X3 and then linked up to the hub.
  Route and settings can be adjusted from the hub.
  Drone and hub will be in a booting (non-interactable) state while the navigation grid is being generated for the server/host at start of the game, will take a few minutes if not on dedicated server.

- NovaHub-X1:
  Purchase price: 20000 $
  Can be found in the game under (NovaHub-X1): Construction / Buildings / Tools
  Drone slots: 1

- NovaHub-X2:
  Purchase price: 25000 $
  Can be found in the game under (NovaHub-X2): Construction / Buildings / Tools
  Drone slots: 2

- NovaHub-X3:
  Purchase price: 30000 $
  Can be found in the game under (NovaHub-X3): Construction / Buildings / Tools
  Drone slots: 3

  Hubs will control bought drones when linked up, each hub has their own drone slot and drone route.
  Hub will be in booting (non-interactable) state while the navigation grid is being generated for the server/host at start of the game, will take a few minutes if not on dedicated server.

- NovaLift:
  Purchase price: 5000 $
  Can be found in the game under (NovaLift): Construction / Buildings / Tools
  NovaLift is a placeable that can be used as a pickup or delivery point for the drone, any pallet, big bag or bale can be transported to or from a NovaLift.
  NovaLift size can be scaled between 2m - 16m before placing.


- Other info
  Multiplayer support
  Languages: English, Deutsch
  Features flying drones which can be used for example to transport products from factories to sell or for further refinement in another factory.
  Drones need to be linked by placing them in the hub, and then going into hub menu.
  Drones cannot be sold before unlinking them from a hub, drone cannot be unlinked or route settings changed while it is away from the hub.
  Hub cannot be sold before unlinking every drone.
  Pickup or delivery placeable cannot either be sold if they are used by a hub.
  Works only on default sized maps!

  Drone route settings:
  - Delivery type: Choose what the drone should pick up and deliver, if multiple options then "Any" can be used to indicate anything is fine.
  - Min fill percentage: Choose how much the pallet/bale/bigbag should be filled up before the drone would go and pick up.
  - Sell price limit: If delivery is a place where the pallet/bale/bigbag will be sold, one can set a price limit that needs to be reached at the selling place before drone leaves to pickup & deliver.

  Examples:
  NovaHub-X3:
  -slot1 drone1
  Sheep Pasture (Wool) -> Spinnery / Object storage / NovaLift / Supermarket
  -slot2 drone2
  Spinnery (Fabric) ->  Object storage / NovaLift / Supermarket / Tailor Shop
  -slot3 drone3
  Tailor Shop (Clothes) -> Object storage / NovaLift / Supermarket

  Do note that creation of the navigation grid for drones will take few minutes at start of loading into save game, if not on dedicated server.
  FarmingSimulator2022/modSettings/flyPathfinding/config.xml has tweakable settings regarding creation of the navigation grid, if performance is slow.]]></en>
        <de><![CDATA[Mit Drohnen, die Paletten, Bigbag und Ballen transportieren können, ist im Landwirtschafts-Simulator die Zukunft angekommen.

- NovaW-4:
  Kaufpreise: 100000 €
  Zu finden im Spiel unter (NovaW-4): Fahrzeuge / Diverses
  Muss auf den platzierbaren NovaHub-X1/X2/X3 gehoben und dann mit dem Hub verbunden werden.
  Route und Einstellungen können vom Hub aus angepasst werden.
  Drohne und Hub befinden sich in einem Boot-Zustand (nicht interagierbar), während das Navigationsraster für den Server/Host zu Beginn des Spiels erstellt wird. Dies dauert einige Minuten, wenn sie nicht auf einem dedizierten Server sind.

- NovaHub-X1:
  Kaufpreise: 20000 €
  Zu finden im Spiel unter (NovaHub-X1): Bauen / Gebäude / Tools
  Drohnenplätze: 1

- NovaHub-X2:
  Kaufpreise: 25000 €
  Zu finden im Spiel unter (NovaHub-X2): Bauen / Gebäude / Tools
  Drohnenplätze: 2

- NovaHub-X3:
  Kaufpreise: 30000 €
  Zu finden im Spiel unter (NovaHub-X3): Bauen / Gebäude / Tools
  Drohnenplätze: 3

  Der Hub steuert gekaufte Drohnen, wenn er verbunden ist. Jeder Hub hat seinen eigenen Drohnensteckplatz und seine eigene Drohnenroute.
  Der Hub befindet sich im Boot-Zustand (nicht interaktiv), während das Navigationsraster für den Server/Host zu Beginn des Spiels erstellt wird. Dies kann einige Minuten dauern, wenn er nicht auf einem dedizierten Server ist.

- NovaLift:
  Kaufpreise: 5000 €
  Zu finden im Spiel unter (NovaLift): Bauen / Gebäude / Tools
  NovaLift ist ein platzierbarer Ort, der als Abhol- oder Lieferpunkt für die Drohne verwendet werden kann. Jede Palette, jeder Big Bag oder Ballen kann zu oder von einem NovaLift transportiert werden.
  Die NovaLift-Größe kann vor dem Platzieren zwischen 2 m und 16 m skaliert werden.

- Andere Information:
  Sprachen: Deutsch, English
  Multiplayer-Unterstützung
  Verfügt über fliegende Drohnen, die beispielsweise zum Transport von Produkten von Fabriken zum Verkauf oder zur weiteren Veredelung in einer anderen Fabrik eingesetzt werden können.
  Drohnen müssen verknüpft werden, indem Sie sie im Hub platzieren und dann das Hub-Menü aufrufen.
  Drohnen können nicht verkauft werden, bevor die Verbindung zu einem Hub aufgehoben wurde. Die Verbindung der Drohne kann nicht aufgehoben oder Routeneinstellungen geändert werden, während sie sich außerhalb des Hubs befindet.
  Der Hub kann nicht verkauft werden, bevor die Verknüpfung aller Drohnen aufgehoben wurde.
  Abhol- oder Lieferplätze können ebenfalls nicht verkauft werden, wenn sie von einem Hub genutzt werden.
  Funktioniert nur bei Karten in Standardgröße!

  Drohnenrouteneinstellungen:
  - Lieferart: Wählen Sie aus, was die Drohne aufnehmen und liefern soll. Bei mehreren Optionen kann „Alle“ verwendet werden, um anzuzeigen, dass alles in Ordnung ist.
  - Min. Füllprozentsatz: Wählen Sie aus, wie viel die Palette/der Ballen/der Bigbag gefüllt sein soll, bevor die Drohne losfährt und abholt.
  - Verkaufspreislimit: Wenn es sich bei der Lieferung um einen Ort handelt, an dem die Palette/der Ballen/Bigbag verkauft wird, kann man ein Preislimit festlegen, das am Verkaufsort erreicht werden muss, bevor die Drohne zur Abholung und Lieferung aufbricht.

  Beispiele:
  NovaHub-X3:
  -Drohnen 1
  Schafweide (Wolle) -> Spinnerei / Palletenlager / NovaLift / Supermarkt
  -Drohnen 2
  Spinnerei (Stoff) ->  Palletenlager / NovaLift / Supermarkt / Schneiderei
  -Drohnen 3
  Schneiderei (Kleidung) -> Palletenlager / NovaLift / Supermarkt

  Beachten Sie, dass die Erstellung des Navigationsrasters für Drohnen zu Beginn des Ladens in den Spielstand einige Minuten dauern wird, wenn es sich nicht auf einem dedizierten Server befindet.
  FarmingSimulator2022/modSettings/flyPathfinding/config.xml verfügt über anpassbare Einstellungen bezüglich der Erstellung des Navigationsrasters, wenn die Leistung langsam ist.]]></de>

    </description>

    <iconFilename>icon_droneDelivery.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    <l10n filenamePrefix="translations/l10n"/>

    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="xml/novaW-4.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xml/novaHub-X1.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xml/novaHub-X2.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xml/novaHub-X3.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="xml/customDeliveryPickupPoint.xml"/>
    </storeItems>

    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="scripts/droneDeliveryMod.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/states/droneStates.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/utility/pickupDeliveryHelper.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/droneHubDroneSlot.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/droneHubSlotConfig.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/droneActionManager.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/droneActionPhase.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/dronePathCreator.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/pickupDeliveryManager.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/droneSteering.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/misc/palletAddition.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/gui/droneHubScreen.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/gui/droneHubListingScreen.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/gui/droneHubConfigScreen.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/gui/droneHubConfigMapScreen.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/linkDroneEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/unLinkDroneEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/renameDroneRouteEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/changeConfigEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/droneHubAccessedEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/droneHubInvalidPlacementEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/changeCustomPointScaleEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/configValidatedEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/events/clearConfigEvent.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/flyPathfinding.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/gridMap3D.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/states/gridMap3DStates.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/aStar.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/debug/aStarDebug.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/catmullRomSpline.lua" />
        <sourceFile filename="scripts/flyPathfinding/debug/catmullRomSplineDebug.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <specializations>
        <specialization name="droneHub" className="DroneHub" filename="scripts/specializations/droneHub.lua"/>
        <specialization name="customDeliveryPickupPoint" className="CustomDeliveryPickupPoint" filename="scripts/specializations/customDeliveryPickupPoint.lua"/>
        <specialization name="drone" className="Drone" filename="scripts/specializations/drone.lua"/>
    </specializations>

    <vehicleTypes>
        <type name="drone" className="Vehicle" filename="$dataS/scripts/vehicles/Vehicle.lua" >
            <specialization name="attacherJoints" />
            <specialization name="tensionBeltObject" />
            <specialization name="tensionBelts" />
            <specialization name="dynamicMountAttacher" />
            <specialization name="wearable" />
            <specialization name="drone" />
            <specialization name="animatedVehicle" />
        </type>
    </vehicleTypes>

    <inputBinding>
        <actionBinding action="FLYPATHFINDING_DBG_PREVIOUS">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lshift KEY_lalt KEY_KP_minus" />
		</actionBinding>
		<actionBinding action="FLYPATHFINDING_DBG_NEXT">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lshift KEY_lalt KEY_KP_plus" />
		</actionBinding>
        <actionBinding action="FLYPATHFINDING_DBG_ASTAR_SHOW_CLOSEDNODES">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_lshift KEY_lalt KEY_c" />
		</actionBinding>
    </inputBinding>

    <actions>
		<action name="FLYPATHFINDING_DBG_PREVIOUS" />
		<action name="FLYPATHFINDING_DBG_NEXT" />
		<action name="FLYPATHFINDING_DBG_ASTAR_SHOW_CLOSEDNODES" />
	</actions>

</modDesc>
